貼錢打工就破產

//由中學開始接觸議員助理工作，李志宏自言是窮人一個，當年每月薪金3,000、之後也不過數千元。今年25歲，笑言人生戶口「未試過有多過10萬」，當選後再要承擔議辦開支，窮上加窮。面對要預付的金錢越來越多，去年10月李志宏只好向銀行借錢，又因為沒有物業，只可選擇一般貸款，「惟有畀貴啲息囉！」記者訪問當日和李志宏到櫃員機提款，問銀行借回來的20萬元亦已用盡，戶口僅餘1,171.33元。//

光復香港，時代革命

無得攪, 公務員拖數批數唔係第一日既事
佢地既籍口就係上頭未批, 而唔會反應去追去問D未批既野
咁未比班所謂中層官僚愈黎愈霸道囉
所以有人話公務話都係巴絲, 你諗你啦

藍架